藍絲廢老窮得只剩下民族主義

德國接受黃台仰二人難民申請
藍絲廢老開始高呼外國勢力亡我之心不死
八國聯軍回歸

但既然支那相信誰大誰惡誰正確
咁外國勢力要做鳩你支那又何罪之有？

愈要用民族主義做擋箭牌
愈顯得各位廢老更氣急敗壞

你當自己係支那人
但支那人根本無當你自己人